[健康撚]有冇人一轉一轉天氣就好易病?

由細到大就有鼻敏感，轉一轉天氣就好易病發，之後就感冒
有冇巴/絲可以分享下點應對?

冇 買定藥一Feel 到就食
年年一轉天氣就病

由其今年，連續幾個月都係經歷四季咁，已經病左幾鑊，想知係咪有鼻敏感都係好易病? 同埋食維他命c有冇效果?